[連仔點做野]點撚解肥撚絲大撚隻條煩閪仲未撚俾人ban?

屌你老母個個post都响度on9扮有趣
咁撚鍾意改錯字返幼稚園改簿啦傻9
我地呢度係連登討論區
唔撚係連登幼稚園呀屌你老味
屌
唔係你咁撚煩膠 我真係諗住block 7左你就算

你依家係影響緊成撚個連登既質素吖 知唔撚知道呀傻9

請連尼住巴打可以盡快block左條煩膠 等一眾巴絲打們可以耳根清淨 為連登除害

btw 我今個post一隻錯字都冇 唔撚該你同我死撚返出去

係呀 話緊你呀 煩膠肥絲大隻

屌你老味 日撚日煩撚住哂

其實你係咪真係好得閒無野做 日撚日都淨係mon撚住連登d post

隔住個mon都feel撚到浸臭酸宿味

點樣呀廢9 你唔係好撚鍾意改錯字架咩 快撚啲俾個100分俾我

肥閪俾我串到無聲出 入黎俾個負評就算真係好撚無用

留明等睇肥絲入侵

留名睇佢話你個9字錯左

肥絲好波
你煩到連登仔唔再打錯字

連仔除左識借兄弟搵錢之外
仲識做啲咩

唔好再開post講佢啦
佢都係r存在感姐
愈理佢咪愈煩

㞗 《 真定假架

佢做錯咩要比人BAN先
批鬥大會?

仲有成班傻鳩撐佢喺到quote 阻撚住人推post
你班傻鳩打手因住比你主人捉錯字反咬一口阿

仲敢話自己冇錯字

最期待的畫面出現了